Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 257 今日最後一日 入黎之前記得登記做選民

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

======================================================================

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

safe

lm

唔係話今日公開黑GG咩

留名

LM

Lm

上星期SL walkin撞黑GG有無排到仆街？

不過SL 黑Gg 紅黑入面

紅黑應該最多人walkin

無咗梁家輝

九成開啦 都無咩人訂

唉 本身好鐘意佢架

85真喺越睇越靚

85起碼+1000

rdj巴打個標題

校服版真係有排佢出

有人買先得架

老實，我都係因為買距個地台先訂，但比紅黑GG用

連tony都開到咁耐未截
其他人...

必殺技「最多原價放」

你太睇少d有錢人
買一隻唔靚
買一套先靚

九叔

支持標題

算係咁啦
上年50單咪又係+1000

截左先靚

愈睇愈靚

要5000蚊不了

成5千蚊 真係不了

一皮你地會唔會買？

綠綠地都幾靚
但唔照燈真係

有錢就買

隊長個pose

新po留名

神還原

左右門神

家陣貨少

呢招真係冇得輸
唔係快銀 nick agent vision果d級數都唔會低過原價

咩app有冇多d圖睇下

巴打你係上網搵圖定自己追咗？

轉自fb
那有錢玩限定

好過後悔又唔知要比多幾多錢追單啊

兩隻一齊擺真係幾殺食

那有vip玩限定
只係一介賤民

呢句野搞到我入多左好多無預會買嘅野
bw pepper sl 黑gg

早晨...........係我昨日曬得多太陽眼花左定係............? 點 ?

閑魚，偷圖既呢個

Tony suit 1900hkd 點睇

抵到傻 淨係隻快銀都值3000

快銀市值3000
加500仲有埋巫女抵到爛

點解85出左配件 都唔見pepper升 隻野係咪出得太樣衰

你估隻隻都係l文咩

咁又唔係個個都早入坑
後追貴成千真係過唔到自己個關
如果候活陳係endgame 再上過陣再岀85就好了

6月先入坑

Bp antman bucy每隻1500
Ca2800
Bw 2000
Hw2000

Total都係11000到12000左右

嚟緊冇乜新戲上 可能就隻隻rerun 下cap水嫁啦
靠sw dc邊夠候活食

見到了 都值既 但我鐘意第三版本 半臉多d
最理想 用埋金生個頭雕

猴活都上左岸
應該夠食幾世

Sideshow 賣出去 hottoys 有冇錢分？

有錢人嘅世界我地唔會明

你呢個問題戇鳩得黎
有啲得意

小朋友俾心機讀書啦

你地唔好咁啦 小朋友要教嫁

Hottoys 捐比sideshow 之後sideshow再賣 所以hottoys冇錢嫁 不過聽講sideshow 會送返張獎狀比hottoys 就好似你小學拎第一個張咁嫁

同Hottoys 賣出去 marvel 有冇錢分的道理差不多

Logon 賣出去 hottoys 有冇錢分？

好擔心侯活開唔到飯

榮譽勳章

係淘寶買hottoys 馬雲袋哂 fatfat了

靚到 不過玩完要抹先煩 怕有手指模

而家先想入坑太遲了
想買隻IW Iron Man冇機會了
唯有等下次有冇機會出戰損版

唔怪得馬雲咁有錢

4400 啲人都狗冲

年尾收張50rerun單 應該平d又唔使等太耐

黑gg下年唔知會唔會咁呢
又係少貨到pk

難，homemade有打final
Night mockey成套戲表現麻麻

strong hold

無計...........太多太多新入坑...........

IW mk50一開始個個話似小仙子唔撚靚唔撚訂
開左成個幾月都係日日直入.............

今日成日都冇心機睇HT個PAGE
好彩冇開新野

依家先係真正既開始

FAIL頭套

成個6月都好忙............公司.........屋企..........野餐......仲要日日11:58點睇FB..............香港人Multi Task真係好勁.........

剛剛去RB攞貨，一隻GG baby 都冇

有左網上之後而家D首日次日 只要唔係放工時間(好似前兩日咁)
真係條龍短好多 下晝都係排到19樓
之後再開放排隊 以後既龍應該會短好多
其實咁安排幾好

其實上兩個星期個價係3000鬆d 一上套戲又升多1000

今日walk in訂

Homemade而家係咪仲貴過deluxe

好快回落
年底無戲加持

係咪2019無哂marvel d戲

sb嗰隻黑4多塵到變撚咗灰色

無啦

睇下d報串狗 仲有咩借口話訂唔到

20樓排到邊

就咁睇應該都要睇齊 紅藍出左movie promo呢個option溝淡左少少，唔係上左戲實由4k上5k，不過宜4k幾都有價冇市，homemade一上左far from home啱啱4.4k都搶，此消彼長應該差不多

好少人訂
15分鐘KO

分流幾好 唔流日日都成村人派

SL未截？ 睇黎有排開

本身就冇乜人訂

sor , 請問今日係咪開始有得walk in訂黑GG ?

朋友想Walk in

因為D單完全炒唔起

咁冇喇

SL仲有冇得訂 統計下佢大約約耐截

要check身份證 本人去唔到只可以放棄

冇人知

認身份證唔認人

Alita 係咪重未截 想訂

呢隻好難講

出得貨都可能有GG VOL 3上

年底成堆原價單
到時又一班新玩家放單
等2年唔係個個等到
好多都係3分鐘熱度

如果係vol3上個時派貨又實炒上天
我覺得係舊呢批avg先有吸引力 cm開始已經唔多想玩

一齊脫毒

但有可能VOL3果隻仲吸引
不過照訂IW SL

cm出短髮版 應該都ok

想追埋隻MK85

衝硬 睇名都知

rocket display係咪執走左？睇黎下隻開乜呼之欲出

個隻點吸引都2021或者2022先到手啦
玩住iw等

到時出咪放舊
原價賣總會有人要

P牌 係咪俾人警告？今日咁多P牌

P牌仔代表你係新會然

恥笑開始

岩岩訂完 豪華版。 10分鐘搞掂

之前都無

連登P牌仔
都係女友同我講先知有

巴打係咪未過18

挑那星我之前仲排左成個鐘

有無巴打今日去訂紅黑蛛可以問下有無得訂Night Monkey?
定係有人已經成功訂左7月2號單啦?

P牌仔追多幾頁啦

無得訂 等食炒啦

P牌仔

訂到啦

其實都無話7唔7
驚候活撚狗

留完言就彈左#194出尼

好早已經話德政

有無巴打知 mark 50 rerun 幾時開始派貨？

咁都問
申請加佢P

冇得訂上網收單啦

有兩個配件仲要跟50同thanos

新會然問個D野都係有冇得訂

Agger 諗諗下 見唔到荷蘭仔個頭

截咗未

咁多人登記完冇去 有得walkin好正常

所以唔好bin啦

警你老母咩炒狗
喂 你條撚樣唔係屌人新人扮老屎忽咩 原來你先係新人呀?p牌仔

自己打試上去問啦，你當呢到啲巴打個個都係ht做咩

笑死 依家係咪冇得扮老屎忽?

下次唔洗覆，第一頁已經得好清楚

一年甩P

要個踩pizza咋

呢個p牌真係好撚正

首先睇有冇p
之後就睇佢問咩問題

成日FB見到有個人好似你

一開始仲以為自己加上去
點知

same以爲係emoji黎

呢排太多 三毛 五毛 入黎分化 好事黎既 一開p之後 大家多左警覺性

有愛

係A4 個陣, 已經上到4000

唔怪得多左好多人問
個個有冇得訂

咁呢個又唔關事既
日經黎

我就係其中一個，上到去見到16樓即走，呢幾日輕鬆入😎

但問親個D真係有個P係後面

facebook好多人都走左過黎

EMOJI冇個P字
冇得自己改名扮

咁潛行GG有冇公開到底

🅿️

白底紅字盞鬼好多

無問題

會呀 摺過拎唔到貨嫁

真係好後悔遲入坑
gg sl im 初頭一出嘅時候，勁多配件
希望marvel出black knight
hottoys 跟住出deluxe version

會

會點處理？

要直不甩先可以取貨

會 甩曬色 之後會拎唔到

P牌

拎熨斗熨返平先

過埋膠先最穩陣

有摺痕要補錢先有得拎貨
一係就拎貨前去比50蚊加名 拎多張加名單先

依家幾好，個個唔屌

轉左揾d p牌黎玩

上次都收到張摺左幾摺又梅既單

冇摺痕hottoys會貼返錢比你

點樣先有p牌

好撚中意改左有P字，有時候見到D p問19野，答都廢事

我都想要

d日經問題 幾錢訂，派email未，截左未

屌都廢事

我唔想要，感覺上好似會比人笑

對摺左唔得？

如果想感受 *多配件* 既Hottoys............唔應該買marvel

等4.0啦巴打

橫豎都會加名架啦 做咩唔上去問下staff
唔係諗住唔加名呱

乜撚野叫return單？

張訂單有冇保養單？有就冇問題

而家真玩家既面濫 變左只係去訂之前打個電話/或者直接上20/F睇下有咩訂

大陸人特登走落黎香港訂
香港人就調返轉頭去搵淘寶

廢事後悔 早2日去左訂alita

住深圳廣州嗰啲可能都特登落嚟香港訂
佢哋就叻仔調返轉頭上大陸訂

我聽日都去

Alita?

好事黎，唔洗後追同食炒

3隻都唔好追住 等下
除左你急住要用嚟打飛機

好快拎得 應該

係呀 可能年尾就派貨 全派

你就好

未截有原價好出奇咩

訂咩阿你

識到人係hot toys入面做都幾好

四月嗰陣mark 85 +50收到一張添

侯活識你仲好

有無人依排 一個星期上20樓一次

我係。。

Dp
又marvel 又多配件，良心之作

趁原價 一定係訂豪華

可以擺好多情景pose，扮對打又得，扮走佬又得

一次已經算少

Facebook 都無公怖過可walk in

睇頭post啦
好有用架

紅黑gg

有睇過

今年上sb ge次數一隻手數得曬

push

差成差唔多五百蚊 地台又哂位 不了

呢樣真 推

⋯⋯

比你養埋魚好無

啱啱今個星期上左三次... 真敗家

有dx 我會訂

魚缸養gg

我重要條魚識郁唔該

生態球

放個水族館入去

水馬騮

正

但係佢如果做到戲入面成身LED，唔係好似iron gg咁油d白色既話，著曬燈應該好靚，同46 50有得揮

唔似有太空stan lee

睇影但有隻spidey

最右真係似SL
唔會咁玩鳩D訂左SL既玩家呀

係咪得我一個覺得最左邊果隻係死侍 ?

我係咪中左幻術?

修長既腿 , 兩邊槍袋 , 好多腰包仔 , 個頭好圓好似無頭髮

最右會唔會係軍服隊長

假撚到咁都有人信

美國阿伯 + 盾袋 , 豪華版送埋條女 ( 地台 )

老隊長

可能係Han Solo

Hot toys會咁好死？

其實依類圖應該頭其搵隻打黑影就出design

我都諗起呢張

出咩影最後都係比卡超

李家超

肥Thor第一次拎零負皮表示開心

你啱

homecoming vulture都係出得個辦就冇左影

我屌

巴打未訓醒好早d休息 聽日12點見

Two face

無計vulture對翼太大隻 而且出到黎價錢都應該幾貴
所以未必真係咁多人買
陳生唔會再信你地咩一出即訂

係就好.............我batman area 差佢.............而家後追全新又貴又可能爛...............仲要十年前技術...........

個頭盔點搞先唔會比人屌

睇其他都POST都好多P牌仔

派Batman未 遲左半年啦

好似Mk 40 shotgun咁後面LED前面就tinted鏡片咁？homecoming套戲睇好似實物都應該差不多咁

等上batman新世紀先派

大家已經唔記得左..............

好嬲果隻超人 同 batman 呢............

Ds不嬲冇人權

差少少比隻Aquaman推左落dc坑 好在忍住左

遲下 獨立電影果套joker 應該又一隻.............
好撚想佢出..........

其實會唔會係黑色DD

6月果陣上20樓仲問職員batman幾時派,佢仲話Q2
果陣我就倒數Q2仲有幾多日, 眨眼間已經踏入Q3,19 HT又走數

慢工出細貨

可能係20年q2

希望啦
諗起ww

隻創戰記IRONMAN藍邊真係靚好多好多

諗起細個有心交功課一早就交左，無心交既通常都...

隻喪鐘係好撚靚既.................
JL 戰術suit batman 都係靚既...........

btw
有無人知道MK50 DLC 派到幾多號 ?

真心咩 我心血少呀

好 咁努力d儲下錢先

依家上去訂潛行貴咗一百

1100？

???

仲未收到紅黑gg qr code
係咪gg了

等walk in

有walkin，怕what

佢原本DX版1890
你唔係上網訂就1930

睇下會唔會落左去其他分類到, 我用gmail佢同我分左去promotion到

really ?!

1930 - 1890 = 100

剛剛訂完
再上網睇返個價先發現

你係咪用渣打atm卡訂啊

明的，保障自己都緊要

你耐唔時滲下料夠我地吹好耐

毅進制減法

謎底已經解開

又上50 同dlc

係囉
渣打ATM會+40-50再比95折

唔知點解要咁

又上iron man
似全派

聲稱用零售價既95折
即係唔比你平咁多

全派50 係時候3000 入手

3600都無人接

3000-3200 就出手

唔驚斷手?

小數怕長計 我eg開始用渣打卡all in
到而家總共平左五舊幾 夠比多隻訂

好似已經無得申請，見佢轉左toystory

小心啲應該唔怕嘅 我個隻上兩個星期拎 人地話斷個個位好實下 不過我都好小心玩

連平時買cosbaby都有95折

感激解答
唔講真係唔知

cosbaby都有，早知之前申請

如果你本身有渣打戶口直情去換卡
咩都唔洗搞

Cosbaby重要唔洗加價再95折 係你見到個價直接折 之前起希慎個展平左唔少

用果時就當eps用？

上星期五禁GG果時又無出成功畫面，只係不斷話我個電話已經用左... 就以為自己無禁到，岩岩先得閒check email，原來我果日禁到"2019-07-02 1:15pm - 4:30pm"，已經過左時限

無咩事我訓先

等公開

職業：兒子

唔知今轉又會跌到幾錢呢

用呢個優惠係咪要用埋SC卡比錢?

幾好
炒狗攬住埋mk50過世

快d跌啦 +500 即入琴日重睇復3 好想收返隻

+500 炒狗都有賺

兒子表示唔夠歲數收現貨咪得

坦白講
暫時訂玩具最好係Hottyos
有心就訂到
又唔洗排太耐
香港人都係心急
上網訂唔到唔好咁快鬧住
有後門俾你

佢18年訂 hold左1年 500 比佢賺啦

幾好笑

無得咁計
個個都有智能手機
我地細個都無
時代唔同生活好咗

HOLD一年先賺500

點解唔check email呢

冇人「訂多咗」就又好似47咁

當然

下一次出現47情況
有預感會係spiderman d奇怪衫

有少少唔同
動漫本身限量
但依次係怕以後上網訂唔到就無

1000訂hold一年賺500
其實好高profit

咁依家就係有公開訂
無得如果
無未鬧囉

唔知點解玩im 真係好易有種心態就係 買咗一隻 冇理由唔買埋另一隻咁

D人那裡自信
紅黑gg仲放緊+600

其實上年動漫都無咩炒起
大部分原價收到
除非你等佢派先收
好似Game spider
明明一開始有人放400
都無人要

其實全部都係架 不過im真係冇可否認market好廣，有燈有合金大人細路都J

截左 唔好再問 [P]

其實之後嘅大勢都係spider
因為電影都係佢帶住
我相信hottoys會不斷改善件衫嘅問題

出diecast iron spider

我愛你

呢個中肯 見到紅黑gg個頭嘅車線位就睇到出

diecast做唔做到連身衫

homecoming gg樣板個頭都好正架

佢個價值都跟得上iron man
你睇homemake 同homecoming 兩隻
開過玩過都可以3000以上
明明homecoming 玩過會鬆

有巴打有13張

Game版件衫好似試緊其他料

個隻唔係gg咩

鳩up姐
應該未可行

希望佢紅黑真係可以做好d

如果可以用第二隻料再出rerun應該會訂

Rerun緊係用番上次未用哂隻廢料

真係用廢料rerun都會訂

請問spider man ps4派到幾多號？

隻ffh紅藍咪又係同一隻料 一樣炒到2200
利申我都搶左隻嚟扭

其實依家iron spider真係麻麻
隨非做到電影入面咁

要收頭雕

我都想搶隻
2200入唔入好
自己隻DX版唔想扭

好睇唔好玩

對比ht屎個個

HT可摸耳整到用紫外光燈照會有圖像睇

有冇人知依家有咩訂
pepper去訂已停

高科技

打上去問啦

真 毒撚

marvel好似得鷹眼 藍妹 CM

邊度吹既風

SL 潛行GG

等紅黑個隻
不過用真人頭之後冇左頸 所以都唔會點用

有dx就唔洗入新啦

好

忍唔住終於收左隻狼人返屋企

當年訂到無人訂
都仲開多成個月

佢係咪遲過batman開

呢隻2018 1月
batman 2017

我碌極都冇

原來單裝hoa都好撚大盒

我屌
我13/6 8點左右

都會係死貸黎

你可以選擇send email我咁樣做過

去clark’s comic訂啦，雖然會遲過hottoys派

自己衡量下啦，我訂咗隻紅黑gg

有wo

依家無做依個技術 想自改燈

唔好再提
trash

2隻Spider-Man 都係個度訂算

7仔有得買

Same here
唔想花心神追幾時walk in同截

我潛行suit 600同人要咗，廢事煩

試下自己有無p牌先

新手一問
想買隻1/4 Joker ,我見YAHOO拍賣有好多人放可取單
但好多都已經係2017年,係咪照拎到貨 ,中伏機會高唔高
現貨就大概$5000 ,單就大概$2500 ,邊樣比較好
比D建議比小弟

搵過晒啦 無

唔訂DX?

問一問有幾難呀

入。

個地台吸引唔到我

未睇?

Fake

有得訂scarlet gg?

Stealth? Scarlet?

入得過 好似有改良左 啲腳關節好扭左啲
睇justin講

緊身衫出乜野diecast呀
唔差在出nano tech啦咁

好似話腳眼個道唔會zip件衫入去
我個隻ffh冇呢個問題 唔知hc個隻係咪有 等其他巴打答

點樣先可以俾返個P牌俾你

我開多個新帳

好似已經知自己柒左潛左水

柒就要認 向潛水說不

叫左幾日春 終於攞左 個頭完全

不如大家怒屌下gg有衝動想去收

個背脊有冇歪 我個隻有啲歪
不過唔想等3個月所以唔換

同佢講句

唔好搞事 唔該

都好直
第一隻自己訂既
好完美

有少少向左歪 我個隻再嚴重你少少
不過收貨啦

我自己覺得ok都收貨 得埋紅黑有頭雕

無所謂既 總知一隻面罩 一隻頭雕 perfect

[member]never鳩吹
可能見我毒撚唔俾訂

已block
都on99

撚豬時間到

攞黑豹個日佢排我後面 成抽住幾盒成身濕到呢

係咪果隻水豬

好圖重溫

屌佢老味 排咁多次後樓梯都係咁肥

隔住mon 都feel到佢臭
難怪我做唔到炒狗

唔知佢搵夠首期未呢, 排得咁密

證明佢唔係水腫

唔係買車先會有公仔同模型咩?

買cm 送audi

屌你老母 件衫淺灰變深灰

車模1：18

條頸濕到反光

dlkh呢啲真係辛苦錢黎
唔準大家咁樣笑鳩佢
每個炒賣師都有佢既汗辛酸
正所謂每一蚊都有血有臭汗

Iron man入電仲慘過食屎

Ka入電神器幫到你
無痛激快入好mk50啲電

到底入電難係邊到

買ka個入電鉗仔，夾實2/3粒電㩒一下就隊到d落去

就係怕佢地太辛苦
又要排隊又要交收
所以我都唔會打攪佢地

請問有網址嗎？

入電都要專登買樣野黎輔助
隻手仔係咪廢左 入電幾秒既事

炒狗肯收皮未

咁勁用手入im既燈幾秒入完
我認我隻手廢不過我都係用原裝夾

真 有d人用扭螺絲都要用螺絲批
唔知隻手係咪廢 扭開粒螺絲幾分鐘既事

1:1 頭像

好廢啊你地 我用原力開螺絲同入電嫁

me too
佢有冇專登提你唔係Endgame 版
唔知有咩啟示

到底有幾多個人入im既電係幾秒入完
到底真係我太廢定上面未入過im電

可能地臺係

佢一定係未經歷過入電個時比磁石磁撚住啲電個種痛苦
有左ka入電神器之後就真係幾秒搞掂

痴撚線紅藍真係好撚好扭唔怪得homemade炒咁貴對比irongg啲可動

用工具一定有效率過用手 唔洗理佢

Irongg可動都ok啊 係唔敢扭太勁姐

我而家有4隻im
自從我好有心機入完第一隻之後 其他我只入個頭同心口燈
Mark50係一粒電都冇入
我認我冇咁神心

15隻完全冇玩過電 覺得好麻煩

Ops

Pps

係呀抵呀衝啦

PPS D Ironman真係愈睇愈靚
D合金又重又易花又貴唔敢扭 還掂都係罰企
PPS真係好好多
我都已經戒左玩合金既L聞
轉玩PPS好過

已售完

無左D可動關節成隻野反而好左

平咁多 比我都玩pps
47 賣到成萬蚊
呢隻先3000幾 抵屌到

IM系列
本身就咁屍站經已好霸氣
PPS真係直接J出血

啱啱見到比我秒左

收皮啦p牌仔
我行緊去交收啦

AGGER
平兩至三倍
比你扭完又點
咪又係擺一個POSE
PPS D色又靚線條又靚
L文真係唔好玩MMS玩PPS

仲要舊果D會有D底褲仔甩色
玩PPS就唔同
唔洗玩到成手紅印

L聞出得再靚都係遮唔到D關節
唔似D著衫/包膠咁樣完美隱藏
PPS就唔同

大家都愛PPS

吹奏PPS

我想依家訂cm係dx定係普通ver?

分唔到邊個新入黎係到扮老屎忽了
又話改左名既？

買貓送CM

dx 一定

想問下依家收DX17B隻DARTH MAUL，RB/玩具獵人有冇現?

both

係邊個谷

笑撚死

啲線位好似就爆就爆咁

我等紅黑算

已經扭到d皮鬆哂等緊rerun

痴撚線 中共

我都只係敢罰企

死中共

國家隊

厲害了我的國揚威海外

癲撚到 中共集中香港黎攻 頭先條線黑色

共狗 你老母
攻擊連登

ddos cloudflare

國家隊進場 有請小鳳姐

厲害了 我的國

厲害了我的國

今次唔止搞鳩香港 直頭向全球宣戰 屌你老母死共狗

美國反擊緊

共狗真係多手段

🇭🇰

連仔出左post了

E.D.I.T.H
Even dead I’m The Hongkonger

呢一刻我都有到眼鏡叫Edith幫拖

咁正

過幾日開黎玩先

又幾正

無編號

promo gg個頭的確有改好左

見到隻黑警就唔想訂

想問rb有冇得加名㗎？同埋係唔係要兩個人一齊上去加名？

第一次買訂單

要有神父見證之下先加得

想問清楚啲

希望大家細力啲

早幾日係20Q4?

自膠 iw ver.至岩

一個人已經加得
係答你今次炸

唔該師兄

因為約極都約唔到一齊上去加名，所以怕交收完第二日先去加名，會遲左保護自己

記得keep好張正單
到時等sms輕鬆拎貨

收到哂

蟻俠同黃蜂女

下個POST名叫乜

荷蘭長頸鹿

肥Thor幾時岀

幾錢想要

好正
如果俾真人睇會有咩反應

淘寶嘅質素，算唔錯

有冇link

Search 過大陸寶 無既

我都想收隻，不過仲煩緊ps4定ffh ver 好

幾時可以安心玩玩具

用電話就出去啦

同樣都係冇頭雕，但ps4多配件好多

星期二洗鬼check咩

update 呢隻手係送定又係要accessory pack買

邪神

最憎睇戲用電話個d人 你咁忙就唔好睇 好自私 你mon一分鐘都會影響到其他人

唔該熄左你個電話啦~

個Mon就黎光到睇唔撚到嘢㗎喇

你咁大手買入, 好難唔記得, 幾個月追人幾年既貨

好易有白點要抹

+1

我係坐最埋邊既位 已經打斜咁放
同埋唔係秒秒望住

入戯院就專心d

之前睇戲從來唔用手機

幾時追埋HC

新post有人問點解成日有人推呢個post喎

999